悶到我吖。。。

快d聊我

😒

去搵ptgf

不如我做ptbf

幾錢 有咩條件出嚟做

唔識價...你係咪想迫死我

豬

🐷

悶

我地傾計好冇

傾

脫毒未

無毒

Mk?

你mk

我唔係啊

你係咩？

我係m男

s男係你

落街祼跑

如果我做s男會變左齋啪啪啪

跑唔郁喇

你都係想屌女姐